公屋500萬鑽石陰謀討論

9成呃保險 歡迎討論

無睇詳情
係咪有個公屋MK中佬識到個ibanker?

黃大仙下邨龍滿樓一名39歲女子，在住所遺失約值510萬元的鑽石首飾，警方扣留分別10歲女童及其12歲女同學後，經深入調查再拘捕另1名12歲女同學，3名女童涉嫌盜竊。

女童爸爸今早首度現身，他蓄短啡髮身穿粉紅色長袖上衣及牛仔褲，身型瘦削。他在大廈地下突然出現，兼用手遮掩額頭奔跑，及後停下指斥有傳媒「報到亂晒籠」，被問到有沒有任何事情要澄清以及女兒現在情況，他都未有回應。在場記者再問及與女事主的關係，他則澄清「純粹係朋友」，其後他按密碼鎖進入大廈，要求記者「啦！你哋唔好再上私人地方啊！」

消息指，男戶主的10歲女兒懷疑因不喜歡父親的女性友人，所以將鑽石收藏起來。而該名女性朋友在財務機構任職，今年1月與女童髮型師父親，展開同居生活，並搬進單位，惟事主與女童一直不咬弦，至昨日發生爭吵後，女事主便發現鑽石不翼而飛。女事主聲稱，1月起在男性朋友家中暫住，早前發現2條鑽石鍊與1隻手鈪遺失，又否認與男戶主同居，稱只是朋友暫住。

大家請記住：

連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？